［緊急］請問邊度有好食既豬軟骨黃店？

港島或者九龍區

老板娘米線既豬軟骨世一

印象中前連登飯堂 坐忘 個豬軟骨幾正
應該係黃？唔肯定

以前食雲貴軒 佢d豬軟骨好腍

態度勁西

鰂魚涌店ok wo
坐忘好食呀
但其他一般 淨係豬軟骨好食

搵日試下

十間有八間黄店態度都好西

間野邊度黃

閨家 北角/深水埗

食過幾次真係幾正
想搵D台式果種豬軟骨

唔知佢黄唔黄 但黄店真係好撚閪 食到谷氣

例如？

窩子

燒山囉 夠黃未

任你點(深水埗)都可以。
以前太硬，唔得，而家好返好多。

韓式清酒煮豬軟骨

黃條撚

九龍灣 釜之魂

龍門

炮台山嘅三葉屋
不過最令我會食完再想去食係 屯門嘅木玥巷

任點

曜嚐